屌你熱門咩事

一個1208都冇?係唔係想1208冇人去???
推文宣行動呀屌你

Push

行動POST呢

推呀 行動post

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

同我推爆佢

班五毛又係咁推哂非行動post, 成個熱門污煙障氣

推

成日有人屌熱門post
只要有bot撚存在 任何post都睇到有咩行動

跟住入去真行動post 入面都係推推推 bot撚 跟本冇人討論 亦討論唔到 根本連禁入去都覺得冇癮
係咪要全世界玩bot 係行動post洗版 洗到連登冧

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

講撚多廢話不如幫手推行動post啦

[整合] [重Post}– 發夢你要知道的十件事

推！

已經幾日係咁 推唔郁有用po

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

12月8 維園見